復合後相處

想知大家同前度復合後相處有冇咩問題
又點樣去處理？

同前度分開一年半後復合
但復合後自己好冇安全感 覺得段關係好脆弱
好驚再分開

分硬

有心先可以係返埋一齊

咁有心就唔洗驚到上黎開post啦！！
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

拍拖三年，分開兩年，復合半年結婚，分手係人生價值觀問題，無相處問題

但復合後相處冇唔同左？
話晒都分開左兩年或多或少都有啲改變

上黎問意見證明我有心去處理個問題

無，本身都好夾

其實好睇分手原因

好羨慕巴打

有苦自己知，無事唔會分手，有d野只有遷就無得改變

想同條女一齊既慾望大過辛苦既咪一齊

想知點解分開，又點解會復合到

又比你兜到
加油

如果冇相處問題 雙方都未係完全唔鍾意 只係女方忽然想自己一個 佢又唔係話我平時俾太多壓力佢 仲有冇機會復合？

//有d野只有遷就無得改變//

有啲似

中間發生左d咩

因為你地仲相愛先會一齊返，已經大過一切
如果你地吾愛大家，又點會一齊返？

分開因爲大家曾經對大家一啲事，吾鍾意，分開為了成長，等待佢或下一個出現，令自己會更加珍惜

我岩岩分手一個月(9/2)，佢分開第4日(13/2), 同左一個係未分手期間一個曖味中嘅中學同學一齊。

個男仔香港人，澳門工作。 13號佢搭船去左澳搵個男仔

個日到今日，做咗啲乜，吾洗講都知

到今日，我只可以怪自己對佢未夠好，長遠俾吾到一個安穩生活佢，令到佢想離開，就依個時候，出現個男仔

我依一刻仍然愛佢，心𥚃掛念佢。同佢返工會見到，但只可以壓抑心情，當佢係普通同事，但又要工作上睇住佢，因為我係佢經理。

如果有日，佢會返黎，我會選擇做得更好，吾想再後悔

分手嗰陣係因為淡咗、唔鍾意定其他原因？
當初分手係你講嘅？

一齊得唔耐但都係大家初戀，對方講分手，佢會唔會傷心？